冇人理？？美國評論家嘲笑《榮光》呢首歌！！

美國嘅胡佛研究所笑香港人喺地產商准許嘅商場唱《榮光》
"Pristine", "sanitized"笑緊香港人嘅中產潔癖
識英文幽默嘅香港人應該知咩料

求吓大家咪再自我陶醉
商場根本係陷阱
而家美國頂級研究所嘅希臘裔都咁話！！！

光復香港，時代革命！
五大訴求，決一不可！
香港人，加油！

推呀！
我哋連登仔要留意返！！！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

篇文其實諷刺得好勁
香港本身冇歐陸嘅廣場文化
要搵到同類嘅就唔該喺油麻地果欄唱歌

香港嘅所謂商場都唔係市集形式，冇集中群眾嘅效果

光復香港，時代革命！
五大訴求，決一不可！
香港人，加油！

我哋連登手足唔輸得㗎！！

唔識英文？

分化撚，勿回

兄弟爬山呀！手足呢？
係連登仔就推！！！！

不分化 不割席 不篤灰

佢有道理

多謝連登手足幫手推！！
決一不可啊！！

凡事兩睇既 冇得控制既呢啲
我夠話中產都撐啦咁

諗番太子站同新屋嶺班手足啦

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

唔識英文先會執住一兩隻字係度無限放大, 認真就睇完先講啦.
作者都講而家美國都有同樣現象, 政治活動都傾向去Shopping mall 甚至 Supermarket 度搞. 然後, 我真係睇唔出邊度笑緊唱歌哩回事.

出面好幾個post 都係quote 哩段文再quote 國師, 熱狗水泥隊又來了

理撚得佢

同問

內文完全唔係樓主講咁

1. 人哋根本冇提過首歌

2. 人哋係讚香港人既商場抗爭
唔係彈

black]Hong Kongers are reviving what Americans long took for granted and that we are slowly watching decay.[/black] The mall is the last physical forum in this country for broad and informal civic assembly and engagement across our diverse populace.⋯⋯⋯

In the ancient world, it was said that if the Coliseum fell, so, too, Rome. Today, as go malls, so, too, Hong Kong.

你班標題黨唔好以為個標題好睇就share

要獨就唔好舉民國旗 香港就係第3個中國

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9應該好多人認得
樓下回post 死全家